都話左自動售賣機入面有人架啦

話我之前係汽水機入面又唔信

年經